[急] 旺角麥花臣附近邊到可以買物資？

另外想問旺角有冇物資站？如果直接攞去金鐘邊到？

到咗金鐘周圍都係物資站